In de kleine wereld waarin kinderen hebben hun bestaan een iegelijk stelt ze, er is niets zo fijn gevoel en zo fijn voelde als onrecht.
Het kan alleen kleine onrecht dat het kind kan worden blootgesteld aan; maar het kind is klein en de wereld is klein en de heen-en-weer paard zoveel handen hoog, volgens schaal, zoals een grote uitgebeende Ierse hunter.
Binnen mezelf, ik had volgehouden, vanuit mijn puppy kan, een eeuwigdurend conflict met onrecht.
Ik had geweten, vanaf het moment dat ik kon praten, dat mijn zus met haar grillige en gewelddadige dwang, onbillijk was voor mij.
Ik had gekoesterd een diepgewortelde overtuiging dat haar die me met de hand gaf haar geen recht om mij door stoot.
Mijn hele straffen, schande, &en steunwaken gehouden en andere penitential optredens, ik had verzorgd met deze verzekering; en mijn'n mooist zozeer met hem, in een eenzaam en onbeschermd, ik voor een groot deel het feit dat was ik moreel timide en erg gevoelig.
Ik verlost van mijn gewonde gevoelens voor de tijd die hen in de brouwerij wand, en draaien ze uit mijn haar, en dan heb ik afgevlakt mijn gezicht met mijn bus, en kwam van achter het hek.
Het brood en vlees aanvaardbaar waren, en het bier was opwarming en tintelingen, en ik was snel in geesten te kijken over mij.
Zeker, het was een verlaten plek, tot de duiventoren in de brouwerij-werf, die was doorgeslagen scheef op haar paal door enkele sterke wind, en zouden de duiven denk zelf op zee, als er duiven er worden opgeschrikt door.
Maar er waren geen duiven in de dove-huur, geen paarden in de stal, geen varkens in de sty, geen mout in het magazijn, geen geurtjes van korrels en bier in de koper of de btw.
